新之城對面有i-one招連登仔一齊打機

或者附近網吧都得，一齊打機啦

推

Pish

金雞都有陽光！

上去網吧打機啦

唔鐘意打機可以唱k

犬隻會入去查 小心

我坐喺度打機你吹得我脹